{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119768",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "족과의동침 서초점"
    },
    "text": "「足との同針 瑞草店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1302-52\\n\n韓国料理(豚足)、17:00~05:00、年中無休、30席、商号から懐かしい「チョッワのドンチム」は韓国産にこだわる豚足専門店である。 ここの豚足はコラーゲン成分がいっぱいで皮膚美容にはもちろん、ハーブを加えて煮込んだので消化にも優れている。 また、特有の甘辛くてしょっぱい味が絶品で、老若男女誰でも食べても好きそうなメニューだ。 既存の豚足屋とは差別化されたきれいなインテリアとカフェのような雰囲気は、恋人たちのデート、飲み会、各種の集まりにもぴったりだ。 常に新鮮な材料のみを使用し、徹底した衛生管理で最上の味を提供している「足との同寝」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00~05:00"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "30席"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "豚足（チョッワのドンチム）"
        },
        {
            "question": "このお店の豚足はどこ産ですか？",
            "answer": "韓国産"
        },
        {
            "question": "このお店の豚足にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "コラーゲン成分が多く含まれており、皮膚美容効果や消化にも優れています"
        },
        {
            "question": "このお店の豚足の味はどのような味ですか？",
            "answer": "特有の甘辛くてしょっぱい味が絶品です"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "きれいなインテリアとカフェのような雰囲気で、デートや飲み会、各種の集まりにぴったりです"
        },
        {
            "question": "このお店の材料は常に新鮮ですか？",
            "answer": "はい、常に新鮮な材料のみを使用しています"
        },
        {
            "question": "このお店の衛生管理は徹底されていますか？",
            "answer": "はい、徹底した衛生管理で最上の味を提供しています"
        },
        {
            "question": "このお店に足を運ぶときにオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "豚足（チョッワのドンチム）がオススメです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 300
    }
}